雲杜拿食屎啦

要攻，insigne坐足全場?
都唔講佐真奴到今時今日先有機會

都唔知有冇意大利球隊敢請佢

條友切腹啦

其實請咗佢嘅意大利足總先係罪魁禍首

果陣都o左咀，無干地揀佢

而家主席又睇款換唔到